Doctor asked: "Will YOU host this program any more?"

有個活動啱你